請大家注意，嚴重懷疑呢期抹黑珍珍個班人係具有組織性

有班人平時都冇乜見過
但每次係抹黑post到都會不約而同地出現
呢堆po明明係同一個話題但係就不停重複咁出極度可疑
我甚至覺得早日係直播抹黑珍珍既人都係黎自同一組織
希望理性既大家唔好比班引戰狗帶風向
用你地既獨立思考黎判斷珍珍係一個靚女🙏🏻

仲以為係我珍妮寶寶...

佢醜女夠自信就可以國王新衣個個讚靚會對世界上千萬一生人受盡白眼嘅醜女好唔公平

唔會啦 仲有我係到

你有sigma咁好揪?

樓主智商堪比色麻老師

我有幾百萬打手可以port到佢渣都冇

牙輕…

輕正

開呢種抹黑post絕對係個班既得利益者做既野

開嗰啲抹黑post真係狗招黎

真 應承我 唔好再黑穗真

呢個世界係咪無曬女人梅小惠都正？
大佬收返埋佢啦屌

ho ball

其實幾正

CHING講左我心入面個句出黎

認真其實幾正

牙輕正 ❤️❤️❤️
重頭閪仆街死

樓主咪能捧殺啦

邊個再話珍b醜 死全家🙏🏻

對

係有少少賓味但咁先正

ching 講野連埋個username刀勁高質

低質